考消防員一問

有冇人知個攞斧頭嗰part 個斧頭高度有幾高

你幾高？

169點睇

夠做